[
    {
        "front": "ハンサム[な]",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "ハンサム[な]",
        "back": "đẹp trai",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "きれい[な]",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "きれい[な]",
        "back": "đẹp, sạch",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "静か[な]",
        "kanji": "TĨNH",
        "pronunciation": "しずか[な]",
        "back": "yên tĩnh",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "にぎやか[な]",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "にぎやか[な]",
        "back": "náo nhiệt",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "有名[な]",
        "kanji": "HỮU DANH",
        "pronunciation": "ゆうめい[な]",
        "back": "nổi tiếng",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "親切[な]",
        "kanji": "THÂN THIẾT",
        "pronunciation": "しんせつ[な]",
        "back": "tốt bụng, thân thiện",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "元気[な]",
        "kanji": "NGUYÊN KHÍ",
        "pronunciation": "げんき[な]",
        "back": "khỏe",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "暇[な]",
        "kanji": "HẠ",
        "pronunciation": "ひま[な]",
        "back": "rảnh rỗi",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "便利[な]",
        "kanji": "TIỆN LỢI",
        "pronunciation": "べんり[な]",
        "back": "tiện lợi",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "すてき[な]",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "すてき[な]",
        "back": "đẹp, hay",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "大きい",
        "kanji": "ĐẠI",
        "pronunciation": "おおきい",
        "back": "lớn, to",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "小さい",
        "kanji": "TIỂU",
        "pronunciation": "ちいさい",
        "back": "bé, nhỏ",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "新しい",
        "kanji": "TÂN",
        "pronunciation": "あたらしい",
        "back": "mới",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "古い",
        "kanji": "CỔ",
        "pronunciation": "ふるい",
        "back": "cũ",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "いい（よい）",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いい（よい）",
        "back": "tốt",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "悪い",
        "kanji": "ÁC",
        "pronunciation": "わるい",
        "back": "xấu",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "暑い, 熱い",
        "kanji": "THỬ, NHIỆT",
        "pronunciation": "あつい",
        "back": "nóng",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "寒い",
        "kanji": "HÀN",
        "pronunciation": "さむい",
        "back": "lạnh, rét (dùng cho thời tiết)",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "冷たい",
        "kanji": "LÃNH",
        "pronunciation": "つめたい",
        "back": "lạnh, buốt (dùng cho cảm giác)",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "難しい",
        "kanji": "NAN",
        "pronunciation": "むずかしい",
        "back": "khó",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "易しい",
        "kanji": "DỊ",
        "pronunciation": "やさしい",
        "back": "dễ",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "高い",
        "kanji": "CAO",
        "pronunciation": "たかい",
        "back": "đắt, cao",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "安い",
        "kanji": "AN",
        "pronunciation": "やすい",
        "back": "rẻ",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "低い",
        "kanji": "ĐÊ",
        "pronunciation": "ひくい",
        "back": "thấp",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "おもしろい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おもしろい",
        "back": "thú vị, hay",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "おいしい",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "おいしい",
        "back": "ngon",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "忙しい",
        "kanji": "MANG",
        "pronunciation": "いそがしい",
        "back": "bận",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "楽しい",
        "kanji": "LẠC, NHẠC",
        "pronunciation": "たのしい",
        "back": "vui",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "白い",
        "kanji": "BẠCH",
        "pronunciation": "しろい",
        "back": "trắng",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "黒い",
        "kanji": "HẮC",
        "pronunciation": "くろい",
        "back": "đen",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "赤い",
        "kanji": "XÍCH",
        "pronunciation": "あかい",
        "back": "đỏ",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "青い",
        "kanji": "THANH",
        "pronunciation": "あおい",
        "back": "xanh da trời",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "桜",
        "kanji": "ANH",
        "pronunciation": "さくら",
        "back": "anh đào (hoa, cây)",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "山",
        "kanji": "SƠN, SAN",
        "pronunciation": "やま",
        "back": "núi",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "町",
        "kanji": "ĐINH",
        "pronunciation": "まち",
        "back": "thị trấn, thị xã, thành phố",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "食べ物",
        "kanji": "THỰC VẬT",
        "pronunciation": "たべもの",
        "back": "đồ ăn",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "車",
        "kanji": "XA",
        "pronunciation": "くるま",
        "back": "xe ô tô",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "所",
        "kanji": "SỞ",
        "pronunciation": "ところ",
        "back": "nơi, chỗ",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "寮",
        "kanji": "LIÊU",
        "pronunciation": "りょう",
        "back": "kí túc xá",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "勉強",
        "kanji": "MIỄN CƯỜNG",
        "pronunciation": "べんきょう",
        "back": "học",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "生活",
        "kanji": "SINH HOẠT",
        "pronunciation": "せいかつ",
        "back": "cuộc sống, sinh hoạt",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "[お]仕事",
        "kanji": "SĨ SỰ",
        "pronunciation": "[お]しごと",
        "back": "công việc (～をします：làm việc)",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "どう",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どう",
        "back": "thế nào",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "どんな～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どんな～",
        "back": "~ như thế nào",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "どれ",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "どれ",
        "back": "cái nào",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "とても",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "とても",
        "back": "rất, lắm",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "あまり",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "あまり",
        "back": "không ~ lắm",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "そして",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そして",
        "back": "và, thêm nữa (dùng để nối 2 câu)",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "～が、～",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "～が、～",
        "back": "~, nhưng ~",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "お元気ですか。",
        "kanji": "NGUYÊN KHÍ",
        "pronunciation": "おげんきですか。",
        "back": "Anh/chị có khỏe không?",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "そうですね。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そうですね。",
        "back": "Thế à. Như vậy nhỉ",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "にほんのせいかつに なれましたか",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "にほんのせいかつに なれましたか",
        "back": "Anh/Chị đã quen với cuộc sống ở Nhật chưa?",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "[～、]もういっぱいいかがですか。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "[～、]もういっぱいいかがですか。",
        "back": "Anh/ chị dùng thêm một chén [~] nữa được không ạ?",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "いいえ、けっこうです。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "いいえ、けっこうです。",
        "back": "Không, đủ rồi ạ.",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "もう～です[ね]。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "もう～です[ね]。",
        "back": "Đã ~ rồi nhỉ./ Đã ~ rồi, đúng không ạ?",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "そろそろしつれいします。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "そろそろしつれいします。",
        "back": "Sắp đến lúc tôi phải xin phép rồi.",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "また　いらっしゃってください。",
        "kanji": null,
        "pronunciation": "また　いらっしゃってください。",
        "back": "Lần sau anh/ chị lại đến chơi nhé.",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "富士山",
        "kanji": "PHÚ SĨ SƠN/SAN",
        "pronunciation": "ふじさん",
        "back": "Núi Phú Sĩ (ngọn núi cao nhất Nhật Bản)",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "琵琶湖",
        "kanji": "TỲ BÀ HỒ",
        "pronunciation": "びわこ",
        "back": "Hồ Biwa",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "上海",
        "kanji": "THƯỢNG HẢI",
        "pronunciation": "シャンハイ",
        "back": "Thượng Hải",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "七人の侍",
        "kanji": "THẤT NHÂN THỊ",
        "pronunciation": "しちにんのさむらい",
        "back": "bảy chàng võ sĩ Samurai",
        "collection_id": "19"
    },
    {
        "front": "金閣寺",
        "kanji": "KIM CÁC TỰ",
        "pronunciation": "きんかくじ",
        "back": "Chùa Kinkaku-ji (chùa vàng)",
        "collection_id": "19"
    }
]